Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 420 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

冬至燎原

留名

人生第一隻 hottoys

入左HT坑無理由唔assemble

入咗HT坑冇理由唔

有無巴打知John Wick隻狗可以去邊度買？
岩岩追左，想買隻狗陪佢

恭喜
係Bucky

老規距?

LM先，學岩岩巴打咁不停追既話。應該200k走唔甩，assemble 都係睇戲ff算

冇做呢行好耐啦喎聽講我有繼承者

200k

就地方assemble老規矩

答應我 不要走好嗎

ff姐

識玩一定買馬

好耐冇見喇屌你

呢個咪係東尼大木巴

掛撚住溝女唔理我地

好耐冇見 近排有乜搞

邊有消失一陣姐

Drax呀
Mantis呀
出埋啦好冇

最近除咗發夢就真係冇乜嘢做你哋有咩搞

Assemble 不了, 不過等埋隻CA就可以同佢搞gay

買完第一隻IW CA想儲三巨頭，之後又要儲埋EG三巨頭，之後又想要埋隻EG Thanos，儲咗隻GG又想儲埋其他GG，有Thor又想要埋Loki，有一隻Batman又想儲齊三套甲，有個頭雕冇用又想要套便服......

根本就冇完果一日，冇乜野都唔會叫朋友入坑

你唔係去咗搵你個肥科咩

可唔可以出隻eg groot跟個合口rocket頭做配件

唔差在rerun SW 同Falcon

Bucky定肥thor已經唔記得咗

已經同肥科過咗熱戀期等緊wonder woman 2

我自己有Sw Falcon 了
不過出過一定好的
大把清想assemble

冇諗過teen groot炒得起

teen groot 1400入手

等雷神4
你是我肥科會歸來

呢個月原價追左ca bucky同thor3隻

我差motherfucker drax mantis豹妹就可以assemble
希望drax mantis出bundle啦

有無巴打知道邊隻d膠盒多d齊d size
最好係吉盒 我可以自己度位再間格
用黎放d配件 唔想成日開位

連登有愛

包住二奶慢慢等

連登有愛！

唔夠位。只可以買狗

最後都係唔爭氣訂左EP9 Rey

500蚊訂啫
兩年後再諗賣唔賣返出去

咁仲算唔算溝

如果ep3 palpatine雙頭雕 電前電後，手要求唔多電手同拳頭手電前電後各兩對，再配把劍

Dx級

玩具tv爆維尼

玩具AV 爆埋NU
隻野係咪德哥?

訓左冇睇、到底最後rb開乜

RB開左未估未啊
排隊個班 買到IRONMAN未

匠機匠機

班友日日係門口捕住
入面啲員工有免費馬嬲睇

RB夠鐘收工
果班排隊狗買到想要嘅嘢未

聖誕禮物一人一隻QS戰死版

[member][member][member]

睇嚟條trailer係堅，係咪有Vader出現？

劇透就4重加密啦

快手左

玩具AV 爆雜總

快D爆匠機

又幾正隻雜總
比想中正

我都想講 我見人好似紅色燈 點解我係粉紅色

好L大波 想俾佢夾

其實有關節既毛公仔係咪好少見

睇埋comment

睇留言笑死

Be honest who clicked only because of the thumbnail

全條片對波波都隨住佢對手郁 係度夾下夾下

Fb見到張金豹單 Eva 真係圈得好勁

俾著你地 你地會唔會望 一望就仆街

RB班人點

比6K買L文不如比多4千買NU
NU咁多野玩

85bd流出

流出個盾有咩用

跟住再比多2K買牛油
可能隔多陣再出個HWS DLC

新手求教..想上網bid hot toys 話係全新連啡盒未開...其實佢開左啡盒睇完隻公仔..入番箱封番膠紙係咪睇唔出個賣家曾經開過黎睇？

跟住再改少少當Hi-nu😑😑🤣

首先記得不推文！
咁只可以睇膠紙痕，因為未開啡嘅交收，係唔會俾你開黎黎！

買邊隻

正啊但冇錢

t1000 t800

唔該

哇真愛喎

我對d iron man果d真係無興趣所以宜家先買番全新t1000 t800又驚比人昆

IM拎過上手玩就唔同講法

咪又係咁
已經出到有種乏味

杯檸茶越出越細,但又越黎越貴

貴=靚 完

46 47

我好中意佢

46係本身就正，你唔好質疑佢

睇左陣ep4就已經想入隻R2-D2

binary sunset

真係比人屌鳩死
[member]

量力而為

佢著呢條裙又真係眼前一亮

Thx

長髮遮一遮ok既

睇完review覺得依隻野整得好hea 好多位滲線都懶做

直頭係好核突 成隻野好鬼膠

有冇清反而睇完marriage story先想訂kylo ren

cm火箭

轉自鳩流谷

呢隻好似好少人放
我都想入
但無位。。

每日一屌
Antman 派未
Cm 派未

想追wasp

有冇巴打有wm保養單

追cm

邊個仲話佢係大媽

cm套戲個妝出事，片尾同eg直髮靚勁多

明明之前又屌方面又屌大媽
一有胸部就全部跪低

戀母情意結

已經拎狂首日單

仆街 成張單都係米青 唔知仲拎唔拎到

青頭仔先覺得佢唔正,由佢做cw開始已經知條女好有味道

從來都只係屌佢係個心胸狹窄既女權八婆

如果著依套打thanos咪好囉 肯定震下震下

用對波夾爆紫薯

藍妹正d
利申佢同cm都訂左

dr who果期最正，而家開始老了

藍妹條腿同嚿腹肌正
2隻訂晒+1

+1
一個波 一個腳

兩套jumanji都好正

Elizabeth同scarlet最正

我全都要

Johnnydepp派未

企隔離果個

個頭既高度剛剛好

我原價加100

但物有所值既 雖然而家原價-500

佢真係太瘦啦

加埋two face 頭雕

屌

我相信應該都冇乜人會拿隻一皮nu黎扭

可以擺到啲咩pose先
其實有啲興趣 但一皮真係

隻nu係靚但唔值一皮

當聖誕禮物送俾自己

等黎緊寒冬期派貨 義海收返張單
見依家仲比人炒緊

咁隻野賣點係罰企爆甲
睇人開箱扭可動一般

唔熟 好奇問下點解值一皮

咁你又買咩比自己

真心咩 解曬毒

其實MB已經好正，外型靚細節多又扭得，呢隻個定位真係唔知點

咪就係玩爆甲發光既T骨＋內構
一直等佢出mb Nu+叉鴨比

買條春

拎黎display 嫁，唔係拎黎扭。胸像系列嘅加強成隻版，入面d野好仔細。
10 萬日圓仲接受到，但香港d鋪一黎已經炒到9999。
冇港版局住貴

折開曬d露關節位
就咁加埋個整備台 罰企係靚概

Hello 大家好

Who

今日星期五，9成都係開星戰

m記已死

有劇透嘅野應該唔會咁早開吧

可能下年動漫

今日會唔會又排隊呢

排隊拎老細簽名

覺得今日好大機會有，次次都係要返夜更先有正嘢，今日要返夜更

唔知會唔會出netflix Witcher
資源重用

仆你個街 見到個心離一離

早晨

早晨陽光巴
今日有無生意

求介紹

咪就係who

手頭上無唔要概單
減到200
幫你唔到

但無地臺不了

但係冇發光地台先係問題😑

咁又窄d 架係 今日個post 又慢返 係咪starwars 熱潮已過 sw熱潮 keep左兩日

呢2日推咁快係因爲有im現

唔知下一波m記熱潮 會係邊套戲帶起呢

2年後

Cm2

disny+果堆劇
見佢mandalorian拍得唔錯，marvel果堆應該可以期待下

紅巫

陳生聚完餐好派新野

笑能死我個box art

收到風今日TH 可能有IM現

有一下以為真

又唔上貨

岩岩係th買左盒黃臂

21年先上
等到有figures 玩都22 23

個頭執過？

我都就到 依套
打算唔要'爆左個件av2衫

咁平既

我搶唔到 去到得返無黃臂個隻

用呢套算

行過啲鋪頭搵女裝figure衫

屌九成都係咸濕衫 sm裝

gel過頭髮

唔準笑呀
仲有Snyder cut未出 可以J多十年

復2個套皮衫無人單放 唔係我都唔諗自組

仆街我真係開心左半秒

侯活唔好再撚狗,聖誕前派超人俾我還下心願啦屌你

3點就開 預備好未 上貨

見你成日問

有46 記得去

傻既都走嚟玩ht

話人地引戰，自己就單獨開兩個post屌人，真係明眼人一睇就睇得出邊個引戰

請無視引戰狗

Wm mark 4全派了

1800 義海徵

佢好鬼煩

徵保養單一張

上fb收啦
通常$50有一張

終於有得拎 等到我都唔想拎己經

俾少少錢收啦 成日R

原價單
睇住人地現貨-100-200咁
早知唔撚自己訂

我加300收呀屌 我見人放2300/2400 即刻唔想要 覺得自己係on9仔呀

留言仲要有人撐佢果下先好笑

呢條友on9 寶琳炒狗呀嘛 由a3見佢退坑退到依加

我加+600
E度有人+1000啦 當買個教訓

我仲On9過你
不過隻野真係好正！買多隻黎儲
一隻display一隻訓盒

+900 算係咩

mk7+1800仲嬲

+1300但仲未玩得嘅係到

全派啦

撐佢果個樹人頭 成班炒狗圍爐開

又提傷心事

Mk7 喎
我普通單

癲狗一隻
開親都係摟屌post

巴打不要二次傷害

哩啲好難講到時如果升你唔訂仲揼春
原價玩叫正常，低過原價當bonus
如果-500+就另計

wm4 全派

Sor以為wm

返緊工急屎留名

冇辦法 真係估唔到跌到咁 明明一開波升到不得了

原價徵乜7單

咁又真係好難估
最主要係無諗過派貨前後期可以差咁遠
不過見到有人炒燶係開心既

th開埋現貨撚炒狗仲開心

開初只諗住玩iw 隊長
結果家下想開埋star wars坑

仲有人要?

無

就咁收可能仲平

1500買堆咁嘅野我真係買多隻玩仲好

猴活：一千訂已袋 理撚得你

不得不說猴活set一千訂真係好撚醒

無戰損面,800都唔買

呃唔到我買

[url] 佢係咪真係會改先 [/url]

th起龍未?

好多人

首日單已準備

唔好塞住個門口
阻住做生意

日日都咁講

我第二日

排緊

幾多人？

首小時

黎緊黎緊

搶閘

守豬袋兔

19:00-staff:今日開賣wm4現貨

rb

應該起碼過左14日先
等現貨無機會收單維修

上堆50 DLC比佢地買啦

咁應該係30日+14日

本身正係玩m記 睇完sw上20樓又心思思想收隻rey 係咪呢隻個樣算最似？ 但都好似膠膠地[/url]

唔似

果幕好撚淫

好膠* 打錯

Rey可以再等下

[member有個炒狗係到係咁叫人去同層個間唔知買乜[/member]

我好似聽到咩搶野咁

d黑警只為政權維穩呢d正經野就唔處理

MK5

Rb冇咩聲氣

拆箱了

唔記得不推文 sorry

聽到班炒狗大叫assemble就成班由rb跑去旺角兆萬

見到啲人排th，想笑，但諗起自己排動漫就費時50步笑100步了

唔同
一個肯定有 一個未知有無 未知有咩就派

排*

唔係ht

Fb有人講排左3個禮拜，日日俾人恥笑，最後買到mk6了

對ht既愛

你都可以

21日每日2個鐘
當一日返8個鐘工=5日幾
計時間轉返人工同食炒差唔多

突然發現ep9個隻佢手對崩帶係遮唔到手踭
玩得耐可能似wonder woman咁爆膠

ww我又無爆喎 但其他人話好易爆

返3個禮拜工 應該唔止買到mark6

TH排乜鳩

隔離個間

唔係喎真係排TH

想信奇蹟

接收工

和你排

有咩正嘢

ht
未派貨概大超

正想講

我爆左 加拿大位

我第三日

首日首小時

頭幾日應該差唔多啦咁少人訂

有冇ching係dx隻貓可以點玩

garytai 7頭傻仔黎， 一早 block 左佢老母

唔可以長hold pose 隻手太幼

罰企咋

係咪裂開

Darth Vader 1/4 係咪有普通版？

有個好細既窿

講左劇透先

你都幾撚on9

笑撚左

今日TH開左估未

你班仆乖 仲要係咁quote 返佢

又block一件

吸引巴 有無訂krennic

唔知道劇透撚幾時死全家？

無訂啊
因為又係唔鐘意佢
但依隻好高質 同埋就派

知道好耐啦

我冇訂 諗緊追唔追

訂咗 貪佢靚

條炒狗好急走

仆街敗家後追埋mark 3，依家差5仔就齊哂7子

啡盒未開咪得囉😅

你個名

改得好啱

隻野好差咩

個頭真係幾差下

條撚已準備 乜7原價即入

著名炒狗喎
可能又幾十飛，梗係急到瀨屎

睇完即刻明白晒

我都記得佢果$5,000 唔差在多$6,000

無伏 貴過1000搵鬼買

邊個會買呀咁貴

每飛蝕3百幾
又要捕幾個月th填數

一入黎就見到樓上劇透 好彩碌走左咩都睇唔到
都係今晚睇完先入返黎

恭喜巴打 等左好耐 睇完一齊討論 再入坑

睇完直上廿樓

睇完star wars 點都要訂Rey 但見到個頭雕真係訂唔落手
點算。。

Sw等現貨算啦,睇吓佢執唔執下個頭

2100收普通全新anakin會唔會好傻
買左就正式入埋sw坑

2100應該入到入魔？

無人放但除左個地台我都係鐘意普通個樣多d

入魔頭好出色wo有少少光照落去好似隻眼識發光咁

岩岩睇完ep4-6
好想入han solo, R2-D2同埋ep6 luke

bb8

我自己都係後追入魔，但宜家見二手都要2000起跳

見到有個話乜5放4500係撚狗

我熱潮追但係都好平，3700收咗兩隻,全新ep5 vader+anakin dark side

我2200入左，買完兩星期有現賣

我1900入全新

Fb有個po笑死我

岩岩仲有現？！

不過入得anakin又會想入其他 係咪應該賣左隻46黎入坑 利申一隻sw都無

點解要賣46
週轉唔到咩

無位 買得又唔想收入盒想入櫃

無位即係無愛啦 賣得

小心一陣又比人屌 無位=無愛
Btw咁難得有46就唔好放啦
星戰野真係會得一就想二
你重要想裸擺 更加難搞

46都係高追但真係入得anakin又想有人陪下佢 又好鐘意rey 真係大撚獲

等多排睇下入魔先決定啦
我覺得白衣rey應該個樣會執下
46就留住啦 你依家係有愛無位啫 唔好放啊

放完之後又後悔想收返
咁就無謂啦
留住，諗下先啦

我都好多訓緊盒
覺得好對佢地唔住

Rise！

自己出廳瞓 讓張床比d figure

Triple哥好似讓左上格床畀堆im

2隻3700抵玩，想後追ep5 dv都好似2500，我等ep6算

隻野炒到2500咁癲

一齊等啦

carousell有隻2250既，但我都係照等
另外係咪有巴打要龍蝦兵 兩款都1750

想知隻ep9 kylo ren 可唔可以戴帽 hasbro 同shf都得

睇官圖 可以

啲兵靚到

marvel淨係出主角，但sw係正邪兩派都出，仲要兩邊都出得勁靚勁吸引

一齊棄m記 轉星戰

又平又靚又齊

Topic標題改HOTTOYS 親生仔SW系列

依家收番隻dx01 joker 3字頭有無可能

無車

平時好少會坐車擺，所以我都入普通算

棄左M記
終於明白咩叫親生仔
玩M記=被撚

車好曬位
雖然把劍本身都唔係慳位

爸爸最愛親生仔

佛系玩星戰
唔洗排 唔洗搶 時辰到了就自然原價買到

仲隨時做到會員 同候活埋堆

你呢個pose 好正

其實Hottoys 會員有幾多種

sb 黑卡 starwar

SB就每年十月尾開
黑卡同starwar又咩玩法

黑卡係toy hunter老客仔先有 唔記得條件了 真首日就係黑卡 starwar今年唔見有得入會

星戰唔係隨時入都得咩 我上次去買th買luke都問我入唔入會

星戰係半年內訂/買夠5定6隻就得
TH/RB現貨都計

有乜所謂 買夠咪做
入會嗰五定六隻又可以即刻續埋下年

唔怪之得黑卡咁屈

老客仔係威

侯活會唔會出knight of ren
想儲呢班人但電影係二打六

又派咩

Th又排緊

星戰再二打六都會出
相反m記dc 要角都可以唔出

隻樣衰豬嘴兵

sw都有要角無出嘅，短髮anakin同padme

想問吓 之前同我tg過教點油金豹位巴打
之後有另一位巴打話有第二隻油嘅 係邊隻油嚟

侯活： 仆街 漏左 而加整

究竟幾時派乜柒普

未出姐 咁多角色有排猴活出啦

Mark 5

Mark5

竟然係Mark5

渣渣兵好似無出過

Motherfucker都未出啦

motherfucker 想要

拆緊mark5箱

黎緊

屌，遲咗，去到Mark 5啱啱賣晒

4寶之一都變埋蟹係咪第一次見？

要襯呢段時間儲End Game筆找數錢

#Ipmanchallenge
葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打贏晒班歧視支那人嘅鬼佬，同時李小龍既徒弟係美國得罪軍官，但軍官挑葉問機但打輸左，最後葉問返香港教仔詠春然後死咗。

實delay
可以多啲時間儲

papa

決定努力搵pt 追stan lee 1.0

#Ipmanchallenge
葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打贏晒班歧視支那人嘅鬼佬，同時李小龍既徒弟係美國得罪軍官，但軍官挑葉問機但打輸左，最後葉問返香港教仔詠春然後死咗。

炒狗又黎關心個市

普通MK7呢猴活

Hot toys 價格可升可跌，請自行評估風險

講中左呀炒狗樓主

你隻two face要蝕幾多放？

我又無幫過炒狗講說話
你就唔同呀又話賣會員禮物
又幫炒狗講話

九唔搭八

花生

唔貼埋屈我做會員個D

做炒狗做到咁厚面皮第一次見
個頭又話人地TH買完即賣有問題 後面個句話自己炒價賣DX11無問題

炒你就炒啦垃圾咁撚多嗲 得撚閒屈你咩

原來我講句咁既樣就係炒

Btw，我直話求其講句野都不停俾你追擊，其實你平時有冇咩其他重要野記下？ 我呢d對你黎講無關痛癢既野都可以記咁耐睇黎真係對我講緊野好能上心 巴打幾歲？

唔差在貼埋啦炒狗
都好少人好似你咁撚撐炒狗重咁理直氣壯
追擊你咪追擊你囉傻鳩

花生花生

喂 重有 你重未撚答 紅線同黑線兩者有乜關係
兩個POST都未答呀

嘩

好多花生

建議共享女友 馬上風 銀河老公三位巴打開個CHANNEL
炒玩具TV

又花生

又嚟又嚟

點解我會見到騰文

君喚 陽光 就交收

今日訂咗sw未？

想訂ig11

收左dark side anakin

你地係咪話呢舊膠成皮野

精神病院小丑都好似係蟹

Wm4，跌得咁犀利 係時候入返

派曬貨 要玩的都玩緊啦出面仲成堆貨 2400 都無人要啦 如果1900就入
唔知有無人會棄單
利申無愛

[url]訂啦[/url]

終於買到mk50

我都買左，難得完全無sad,可能真係翻新貨

晨早block撚左佢

ep1 既obi wan 都無出 咁靚仔

嚟緊一年m記冰河時期
應該係時候係咁出星戰啦

收合金mk6盒啲人正仆街

放都係

我輕力玩 研究中 少玩ironman 我隻想換頭雕但唔敢大力

由佢話1590 Mysterio冇頭雕都好抵果陣我就知佢係ON9仔

入mark50定wm4做聖誕禮物好？

Why not

ep9呢

等dark side rey

咁講又唔係幾好
事關我都係無頭雕都想訂
比次機會

係咪寒冬期
好似少咗人玩玩具

嗱 咁囉 叫佢拎左隻MYSTERIO之後 丟左個頭雕佢

換件係要狠心大力d
玩得多就會慣

諗返起第一次玩MK50就係唔夠狼心
插個頭唔實，扭扭下成個頭雕跌左出黎係檯面彈彈波咁

好彩之後驗屍咁驗都冇穿冇爛姐

50係個背甲難除啲,搵啲眼鏡布墊住再用硬物挑個LA位就好易出黎

黑武士係咪仲未出ep6 version

我話隻野由好貴變到好平喎

再搭多句唔信加多個頭俾你都係收你1590？

幾時講過話1590 mysterio冇頭雕都好抵

又係老屈

再講依加有頭定冇頭 下

等緊猴活rise

諗緊追唔追ep5，見人徵先知道有如果ep6未出係咪應該等

見到有人收mark vi 盒真係好嘔心
其實單隻計 hottoys 老翻廠 偷龍轉鳳仆街仔 三個入面邊個賺最多

緊係偷龍轉鳳，賺個double

其實咁多隻有咩分別 係咪得配件分別淨係知有隻有sound effect

我淨係知隻隻都會爆皮

等ep6啦
重有幾日都2020年啦

隻隻都有唔同 如果簡單啲講有1.0去到4.0
隻隻都有特別地方

1:4啦

其實有無人以家風頭火勢仲敢收mark vi
有無有真貨手足出去放蛇

真係配服

點止
老翻成本千幾 外收個盒百幾
當真野咁賣5 6k

如果論比例 我個人鐘意2.0多過4.0
即係RO
因為佢做高左 又長腿 身形似EP3多啲

其實如果要收一隻 就收ep5啦
如果你有耐性 就等ep6啦
兩隻分別不大 但ep6正常多啲野玩

咁我等ep6算可能有驚喜

腦細話唔出，唔洗等

老細唔出就等rey出貨先買訂唔落手

出貨期=SW reboot

真人頭雕一定好高質
配件咪斷手 luke把劍 手扣個啲掛
不過ep5地台好屈機

唔好啦周轉唔到

我覺得ep6地台應該都唔會差

darth mickey plan 緊十年大計

加高左既拋palpatine落街個景

一係樓梯
一係個爐

最後比左寫住return of the jedi既圓形地台

屌可唔可以比番長方形算 統一番
圓形好似mk42咁真係

加太高個櫃唔夠位

On your left

SW產品 我對侯活充滿信心 對比m記新手入坑都感受到侯活既真誠

信心+1我信侯活唔會令我失望

黃絲唔代表佢係聖人
黃絲都可以做賊

黃絲只證明到係正常人

你又知？

有無師兄分享下爆地點影

好怪

仆街 啱啱先得閒幫隻乜7試燈 點知右手唔識著 過左14日保 好黑仔

要收返張保養 上去sad換sad

1. 大把保養單收
2. 玩玩下都廢鬼事又拆又入

就係嗰陣懶廢事拆 依家中sad仲煩

50幾正

巴打屋企好大

下星期mark7到又要執
隻50 唔知用唔用枝野企好
其實個官方地臺好肉酸想買過一個

Mark6去左邊

50其實幾正
早幾日先入
想買埋accessories set

600再考慮

呢set野全部膠黎900都唔知值唔值

600買3-4件都夠玩
反正得一隻50

我唔覺值如果600收到都ok

愛的問題

巴打想請教你玻璃櫃用邊種射燈，可否影嚟睇吓

錢💰嘅問題

咁好賺 緊係放 好似係

唔該晒

咁多人夾住隻7仔飛唔驚花咩?

我隻mk50 夾左幾個月都冇花

我都唔敢用夾

咁夜都唔訓係度撚50

自 明了 落得夾就無得驚
爆地都有機會花 一係就站屍

但係好心up

係

派普版乜7未

想知係既咁又點

頭先睇完sw,真係好撚正

咁你隻mark6去左邊?

！！！

又

我星期一夠買到黄臂啦唔通又係炒狗咩

你唔係！！佢係！！！

想問邊度買1:6嘅配件抵想買頂聖誕帽
旺角皆旺？

重扮咩撚呀？？？？？有冇人信呀！！

買mk6 唔買埋？

比機會你解釋

唔係潛水呀？

我都買到，不過我嗰隻隻手軟到仆街

仲未開盒未執到位擺

咁快手軟

一開就手軟

話唔係六神合體都無人信

屌你老母

我見派貨時都多人係咁btw有冇ching教我點樣整返緊

問號問號問號

依隻垃圾

動漫節啲Cosbaby 賣曬未？

部機係佢自己嘅

我一見到都想講真係當人on9

原來信和台主係去SB入貨

肉酸

唔怪得依條友長住th
原來有部公仔機係信和
個頭搶完 又可以放係公仔機呃人夾

炒仔黎

點解炒都唔可以炒得有道德啲

都幾有生意頭腦
又近SB同TH

巴打個櫃好大可以擺埋盒入去display

呢條on9
做炒撈唔掂
兒家做埋打手

仲好似仲有炒鞋

咁撚on9

係見過
仲有一個只限坑口站交收都好多野炒

二手當新

想呃邊個

Cls,幾隻一樣冇得呃人啦，有冇人踢爆？

條友有睇連登

佢部機有留電話
97312293

依家Rey training大約幾錢?

收咗隻全新金豹
返歸改色

1800-2200

係韓國見到隻hela全新2800，買左一隻

原來呢隻野炒到咁撚貴loki 1.0 2.0

收完金豹 佢真人頭要大力先插到條頸

Ben 係幾正
唔知hot toys 會唔會出多幾個造型

用真人頭正好多

條頸好那粗 用真人頭要大大力先啪得實

唔改色？

驚越改越衰

我miss咗睇唔到

RDJ巴可唔可以置頂笑到我仆街

我都笑左好撚耐，真係當人on9
咁易中自己夾撚哂啦，仲開post

呢期賺夠，都想比人賺下

俾人踢爆嗰下最好笑以後出咩po都可以抽

夾公仔機見到貴重野根本可以無視
點會比你中到

公仔機單嘢俾人瘋狂鞭屍

中th嘅機會率仲高

侯活幾時整個Hot Toys福袋

散貨袋

岩呀
至少我咁岩中過thor

當*

實出一齊等

非sw迷但睇睇下想訂隻kylo ren
sw暫時得隻ep5 dv

無曬錢都照訂啦

去緊訂

係1個福袋入面有9隻QS

新POST

仲有野訂真好

訂啦

明年得3隻野拎
如果唔計你個兩張

果兩張好似係21年

推

推推

推推推